前前前特首董伯伯表演戴口罩飲水 除口罩講野

老懵董

有咩野係會用個鼻聞d食物

快d出發啦 係到獻世

咪除罩啦，嚇死人咩，個心離一離呀

香港再出殯

佢都懵撚左成世！好扯旗咩？

老人痴呆

個樣果頭近

真
人之將死

陶傑：

上次他問：「陳生貴姓？」今次⋯⋯

佢領導你「香港再出發」，你敢不敢跟上路？

還是該告訴這位老人家：「多謝了，你飲埋這杯茶，自己出發吧，祝你一路走好。」

下面個張好似
你大我呀.jpg

佢真係懵架wor

成班老野仲有幾多年未來，不如返屋企準備出發去陰間啦⋯⋯

一間賣器官的公司有三個人的腦袋售賣：

一個是侯賽因
一個是布殊
一個是董建華

侯賽因的腦袋賣 US$100,000
布殊的腦袋賣 US$200,000
董建華的腦袋賣 US$1,000,000

為何董建華的腦袋特別貴？

答案：100% 全新，未用過！

幾時死

練定差唔多

老人癡呆末期！

unused都可以係變壞
或者一出廠已經壞撚咗

佢個樣好老好殘... 病懨懨咁

老懵董D笑話都可以重新出發

下一句係其言也善喎
睇黎佢仲未死得

連自己阿爺份產業都守唔住
點救其他人

可唔可以問下佢對陶輝單野點睇
依個時候出黎係咪為左追擊佢

屌，見相佢係坐埋位先有人出黎派口罩比佢戴

都唔駛問呢個
之前問佢何志平單嘢佢都唔識出聲

前面有光就走啦 仲出來襯

屌頭先係instagram見到我仲以為係改圖

中左武肺真係出發去地獄啦

講還講....

車頭相

香港再出發 帶香港入浩園

有冇人改下面果張變做果隻有葉係個口既樹熊 咁

Push

佢既年紀真係嗰頭近㗎

死廢老

腦部粉塵化

拒絕撚炒

痾尿都有問題同人講再出發

00年代集體回憶

唔好意思 借一借個位嚟推po

而家係咪冇不反就唔出喇？

[ 行動po ] 5月10號出尖沙咀

who?

老懵董 都已經聞到棺材香

老懵董個名唔係假

果頭近喇

廢老

曱甴強？

老人痴呆啦仲咁藍
敗晒成份家族生意俾中共啦 廢柴

老到好似就黎死咁

當自己卡卡西？

笑到我腸呀臀呀跌哂出黎

黑警

屌
根本係臨死前搵多d

成隻老殭屍

睇個死人樣真係，野都講唔清又無氣，好撚心佢就返歸準備定身後事啦，仲要出黎搞搞陣

唔重要, 佢想spin
就更加要將佢地拉埋一齊

死得未啊 老懵董

幾時死，害鳩香港幾十年嘅廢老

嗰頭近

貴姓呀陳生

快點死就最實際

on99

正宗廢老

雖然睇過，但都係笑左

個眼袋同個口差唔多大

我都諗起依張相

都唔係人

大力 : #%*^+=_¥€£~?!

高登 ho ball

推

無人識答，係鬼

唔啦，次貨就算全新出廠，都係次貨

其行不善

我都即刻諗到 人都就死啦

On9

傻強

0：38 從前下軟手 呢句原曲係

廢老真係廢老

睇見咁既衰款，咩再出發會都係收皮居多

慘慘豬囉

呢班廢老真係拖累香港

毛主席等緊接見佢

潛力圖

Sleepy Tung

鬼奶叉燒

夾隻乜嘢落口？蝗蟲？

次貨想呃人錢

老懵董
真係冇改錯名

係，根據佛典鬼以氣味為食不過諗諗下樓主的本來答案亦有可能係狗

呢d 死廢老仲走出黎獻世

Diu that is fucking disgusting

唔該幫手推下，好多五毛拉我個post 落嚟

[不信任公投］唔登記口罩運動正式展開

真心好奇咁耐都未死

好貼切

唔記得左邊個住既好撚難食既菜，帶住口罩食都嘔

墨汁喇沙米線

係，笑到仆街，Edmond好似食到腸胃炎

我屋企都有本，點解冇689版

冇咗出版自由

中共仲諗住可以靠佢再出發

廢氣衝天

香港一路好走

死撚入去棺材啦

佢個樣好似已經死左咁

都果頭近啦仲咁撚貪

戴口罩飲水有冇gif

結焦渠蓋龜苓膏

入棺材啦屌 陳生你貴姓

有人想畫嘅話勸佢哋報PR啦

學暴龍哥

竟然未睇過

老人痴呆就唔好出嚟嚫啦

印堂發黑...似就死

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

我好驚大聯盟乜都未搞到，就要搞召集人喪禮

有冇飲水片

老到就死仲要出嚟柒

個腦自動key咗塊樹葉係個口
有無人都係咁

有鼻嘅野都會

錢家樂/錢小豪

好柒 啲廢老最鍾意除口罩打乞嗤

椋名凜同個台灣model煮
記得呢集黃宗澤倒白花油落個口 現場觀眾同梁漢文食到入廠

應該飲湯 孟婆湯

呢班賣港賊 快撚D一齊出發啦
落地獄呀 順手帶埋一家大細去

其實呢啲幾十歲過晒期嘅賤種係咪應該人道毁滅啦

表演埋慢動作講野同埋定格video

快撚D死

到底為乜

欠咗共產黨

一睇d回憶返曬黎

冇錯

李柱銘今年81歲

香港再出發靠晒佢啦

老到傻左

真 老懵董

董伯貴姓